海怡半島女子墮樓亡

香港仔鴨脷洲海怡半島5座，清晨5時22分，一名女子從高處墮下，倒卧平台，其女兒發現報警。救護員到場證實女事主已死亡。警方調查初步沒有可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

咪再輕生 求你地

又係女子墮樓，好奇怪！

咪住 被墮樓都唔定

又係05:22⋯⋯係咪所有唔知時間都報0522？

又係跳樓，一定有可疑!

事實死左幾多個人，好撚恐怖

推

其實 每日都有人自殺

又係老人家
屌有冇咁撚巧合？

啲記者係咪勾左線去消防電台

被自殺？

平時係多跳樓
但印象中好少5點幾跳

班狗又殺人扮自係自殺

最多一定係中午，有機會夜晚
但係清晨5點幾我真係聽都未聽過
同埋啲新聞愈來愈小描述

極度懷疑係被自殺

未fc

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

海怡 5點 女屍
還死者公道